[Limitless]有冇可能變聰明？增加IQ?

如題。

要做到戲入面咁，我諗係冇可能。

但如何好似主角咁快速學習、運用知識、思考？

或者平時都可以喺環境吸收知識，不停學習？

可以提高集中力，但會導致長期依賴，嘔吐感等 生心理副作用

將_補拙

應該冇

食葯

葯你老母 藥呀